[認真討論]警方算唔算戰略性失誤

送曬頭 入曬室內 點解拖咁多個鐘先清場

好明顯係特登

俾大家入去想民意逆轉，但好明顯做錯左，根本係出面打爆玻璃嗰陣要轉已經轉左，但放棄法會防守，俾示威者入左去影響好大，好明顯班智障係唔識政治

絕對有意咁做, 警方係旗子

前線警犬朝早用完暴力之後 立法局應該都想清
谷住到最後
點知散曬

陶傑講得好:
林鄭月娥破罐子破摔，袖手不理，企圖迫中央人民政府沉不住氣，派解放軍出營，一場港版「六四」，令「西方列強」即刻制裁香港，堵塞中國出口管道。

中央慎勿中計，必須克制，要相信香港人自己能解決。

示威者必須停止，緊急離場！

林鄭本來已經玩完。 如果想翻盤， 唯一方法就係天下大亂。

反而覺我差佬今次醒左
唔再玩暴力清場
轉玩民意等你地散
問題6月加71抗爭完哂
政府依舊闊佬懶理
我地開始要考慮之後點算

班人個腦靜係得岩同錯

諗住哦你打爛玻璃喎，即係錯啦，民意會逆轉啦

點知根本成個局勢就係香港政府食屎狗

除非琴日放火燒撚左垃圾會，如果唔係都唔覺得國際評論會點逆轉

呢排政府對策方向就係示弱
諗住放軟手腳任你搞製造暴徒暴動形象
點知弄巧反拙

警方係棋子？
政治、權鬥
永遠比大家平民想像中更加高深莫測
簡而言之
寒戰

警察高層經過二十多年
昨晚終於成功奪權
深夜我地見到嘅
係一幕挾天子以令諸侯
林鄭落入一哥盧偉聰同前警務處副處長李家超嘅掌控中

半夜三更
你地呢三個月嚟
幾時見過比卡超好似噚晚咁精神
留意一下，佢氣色飽滿
堂眉冇再八字過，公公樣冇埋
一副精神樣，做返主角咁

係非洲應該變軍政府再加戒嚴

政治上狗同淋病無人想孭鑊，但西環壓落黎要清場。

點會，今次象徵意義極大
剩一齊走妹妹同死士爸爸訪問
已經夠晒感人（我男人老狗都忍唔到
效果仲勁過621圍犬
拍得住612

差佬即時出黎清人
效果會差勁遠

我覺得除咗特登撤走
其實係係立法會內執法對警方係輿論上冇利
執行上亦冇利

而最重要係
你地代入番警察到諗
咁多人湧入黎點擋？
諗到美好就係一入就拉
但拉去邊?空間咁有限
後面既人又衝入去

所以根本就係走為上計
守空城冇意思
如果有人開緊會就唔同
警察冇咗條命都唔走得

佢地估示威者會死守，所以好明顯見到佢地到場準備好攻入立會，只可惜入面已經無人

本身我都唔明點解衝立法局
而家事後覺得自己睇錯咗 亦好開心自己估錯